[NBA手足]莫雷無悔撐港

轉貼自
前火箭隊總經理，現任費城76人隊新任籃球運營總裁莫雷說，曾以為再也無法在自己喜歡的NBA工作。一年多前，他因為在推特上發表撐港文章惹議，一度造成NBA賽事無法在中國轉播，損失數億美元。時隔一年多，他在接受ESPN訪問時表示，過去在商學院讀書時認識不少香港人，支持他們並非無知的決定，而是有意識地表達聲援。
醬油:
真手足

RMBJ冇讀過大學仲話人冇讀書

因為china virus依家無人入場睇
損失既錢仲多啦

轉播費唔係一筆比架咩...仲有得一場一場比？

當初全聯盟得幾個人開聲撐佢
其實仲睇NBA嘅人真係狗都不撚如

人真係奇怪

我真係因為唔鐘意支那同親共

所以無再幫襯中資同睇NBA，無睇cctvb同極少坐黨鐵

果陣噁心感令我身體自然唔想做果D野